覺唔覺業主/地主係社會上最低賤既階層

尤其是講緊無正職/承繼上一代物業架人
收入就只係靠分人地profit/人工維持生活
如果叫佢地去做生意/打工，可能佢地又未必搵得到咁多
到人地搵得多，又靠加租去食人地一大截
根本係對社會零貢獻既人 冇左佢地個社會運作仲暢順左
諗起都覺得低賤

不事生產，淨喺將自己獨占嘅資源租比人賺錢
大家生於世上應該人人平等，可以共同分享世上自然資源，好似空氣同陽光咁每人都可以免費使用，但唯獨是“土地”比班仆街霸佔咗先，結果後人想用“土地”就要比錢佢地

不過一個唔小心就變左共產主義

做唔到先係

支持共產主義

只不過中央集權分地係最唔乎合共產理念嘅做法

調返轉諗世界上大把地方貼錢求人去開發
點解香港人又唔去開發下